(海軍)STU48宣傳推廣區 #5~ 4月16日出航！GO! GO! little SEABIRDS!!

STU48是日本女子偶像團體AKB48在日本國內的第6個姊妹團體，於2017年5月開始活動，預
計將在日本西部的瀨戶內地方以船上劇場形式進行活動。團名源自「瀨戶內」的羅馬拼音「
SeToUchi」
Q&A
1,STU48是什麼?
STU48是48集團中首次以超過一個城市做為根據地的姊妹團，成員編成：
第一期成員共31人(3人已畢業)+選秀研究生共5人+隊長岡田奈奈
(指原莉乃已於17年12月辭退)

2,有咩好歌可聽?
《瀨戶內之聲》

1st Single - 《暗闇》

2nd Single - 《風を待つ》

2nd Single C/W- 《出航》

3,成員介紹 (更新中)

媒體 (近期常連電視/電台節目)
「STU48 イ申テレビ」
毎週日曜 20:30〜21:00

「STU48のせとライク」
毎週水曜 21:54〜22:00

「TSSプライムフライデー」内コーナー
「STU48のおでかけ♪天気予報」
毎週金曜 16時47分～17時53分

「せとチャレ！STU48」
毎週土曜 0:35～0:45

「STU48の瀬戸内の胸の内」
毎週土曜 12:00〜12:55

「STU48のちりめんパーティー」
毎週土曜 23:00～23:30

「STU↗ でんつ!」

「STU48のがんばりまSU!」
毎月最終火曜 0:25 - 0:55

最新消息
剛剛STU48の2周年記念コンサート
完場前公佈左船上劇場STU48号正式啟用

開post template

前POST

船上劇場「STU48号」初日公演決定！
いつもSTU48への温かい応援、誠にありがとうございます。

本日開催した「STU48 2周年記念コンサート」にて船上劇場での記念すべき初回公演を4月16日（火）に広島港 /広島国際フェリーポート(広島県)で開催することを発表致しました。

公演名は「GO!GO! little SEABIRDS!!」
構成・演出は、「THE CONVOY SHOW」主宰・今村ねずみが担当します。
今後、瀬戸内の7県の港で劇場公演を行ってまいります。
どうぞお楽しみに！！！

●公演スケジュール
4月16日(火)
15:30 乗船受付開始（身分証確認）/16:00 乗船開始/17:00 開演

4月17日(水)
17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

4月20日(土)
＜昼公演＞12:00 乗船受付開始（身分証確認）/12:30 乗船開始/13:30 開演
＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

4月21日(日)
＜昼公演＞12:00 乗船受付開始（身分証確認）/12:30 乗船開始/13:30 開演
＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

4月22日(月)
17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

4月23日(火)
17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

4月24日(水)
17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

●会場
船上劇場「STU48号」
広島港 / 広島国際フェリーポート

●出演メンバー
決定次第お知らせいたします。

●チケット

全席指定 ¥5,600(税込)

※未就学児入場不可

※車椅子席有

※ドリンク代なし

●枚数制限

お一人様につき各公演2枚まで

●「STU48 Mobile」会員先行 受付期間

4/16・4/17公演：4/1（月）18:00～4/3（水）23:59

4/20〜4/24公演：4/1（月）18:00～4/7（日）23:59

乜料

#5個po唔知會頂到幾時呢

隨緣啦

頂到我吊死小瀧果時

石田千穂男朋友留名

瀧野福田推 沖推 留名

雞舞俾人吊死先

Stephy！

牙菜個笑容好治癒

呢套漫畫係ヤングチャンピオン烈 連載緊
講一個城市人同一個瀬戸内小島出生既女仔既故事
來緊16號出，有ゆみりん份果期應該都係為呢套漫畫宣傳
如果呢套野搵人拍真人電影的話，搵STU就最好不過

含X嘴

Stephy做主角！我做男主角！吊死佢！

個嘴係有少少少少大

成套戲就係睇你點吊佢

睇到我係度好毒咁笑是咪正常

咁佢又係好撚釣既...

開朗版西野七瀨

睇完兩週年，發覺愛弓係唔想撈定係坐定粒六？前田既冇電同埋島崎既黑面齊晒，呢兩年佢既表演力係零進步，想點？

膠沖同UFO都眼前一亮，明明膠沖平日係個白痴痴，做Showroom俾隻雞舞搶晒鏡，但一表演就爆升幾個level，完美ko雞舞同好多成員，果然係選秀生超級狀元，真係一上台就有料到，閃到爆
UFO原來跳舞都好勁，對佢有d改觀，仲有唱夜風果個搞笑西，原來唱歌都幾ok，樣都忽然靚左少少，咁奇怪既

Stephy依然係最強

你都幾留意STU

愛弓2周年果日朝早仲要去做電台直播，可能係咁冇電掛

愛弓好似幾睇唔起其他隊友，成個HxH既畢索加咁，鍾意陪你講兩句，唔鍾意就當你透明，笑都費事

膠沖表現出紅得起既星唔係要有幾靚，係最緊要易認！

中村舞徹底輸左俾膠沖

輸乜

我覺得兩週年演唱會膠沖好吊好多

輸在筆畫太多

但而家握手同人氣計都係我舞勁d
不過計綜藝計搞笑就沖好d

一定係假既

小嶋真子驚俗世,君臨天下由美子

幾好

『FATALISM≠Another story』Presented by SEPTに今村美月が出演決定！
ライブ、芝居、アクション、ダンス、映像などのエンターテインメント要素をふんだんに MIXしたEntertainment Live Stage『SEPT』。

2017年に上演したSEPT Vol.7をセルフカバーし、『FATALISM ≠ Another story』として今初夏、銀座博品館劇場にて上演！

今村美月が出演いたします！ぜひ、お越しください！

【日程】

2019年6月19日(水)〜6月23日(日) 全9公演

【会場】

銀座博品館劇場 (東京都中央区銀座8-8-11 銀座博品館8F)

【CAST】

今村美月(STU48) / 鷲尾修斗 / 清水大樹(PRIZMAX) / ルウト

若菜太喜 / 小室さやか(alom) / 騎田悠暉(TOKYO流星群) / 鷲山加奈(from アドモニ) / 笹川 大輔

阿川祐未 /高島洋樹 / 宮本親臣 / 浦野和樹 / 渡辺誠也 / 浜崎正太郎 / 打出菜摘

後藤健流 / 後藤紗亜弥 / 杉浦タカオ / 緑川睦 椿隆之 / 澁谷梓希(i☆Ris) ...etc

【BAND】

hoto-D(Gt.) / KJ(Gt.) / okamu.(Ba.)

※後藤健流、後藤紗亜弥はゲスト枠としてWキャスト出演となります。

【公演日程】(映像収録日程未確定) 2019年6月

19日(水) ●19:00

20日(木) ○14:00☆

20日(木) ○19:00☆

21日(金) ●14:00☆

21日(金) ●19:00☆

22日(土) ○13:00☆

22日(土) ○18:00

23日(日) ●12:00

23日(日) ●16:30

※「●」は後藤健流、「○」は後藤紗亜弥の出演回となります。 ※「☆」はアフターイベント有り ※今作はオムニバス形式ではございません。全公演同一キャストが出演予定です。(一部Wキャスト除く)

※受付開始及びロビー開場及び物販は開演1時間前、開場は開演30分前

最唔鍾意呢個成員

弓弓

Stephy呀！

反完牙舞到牙月

中到初日我請全po人食四季

留名

酒店
好可惜唔能中

快d請！

又係你牙,陳生

「GO!GO! little SEABIRDS!!」公演 4/16〜24までの出演メンバー決定！
4/16〜24までの、「GO!GO! little SEABIRDS!!」公演の出演メンバーが決定いたしました！

あと６日で初日公演となります。

どうぞ、お楽しみに！

◯4月16日（火）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・岡田奈々・甲斐心愛・門脇実優菜・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月17日（水）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満里奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月20日（土） ＜昼公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月20日（土） ＜夜公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・谷口茉妃菜・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月21日（日） ＜昼公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月21日（日） ＜夜公演＞
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月22日（月）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月23日（火）
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・谷口茉妃菜・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯4月24日（水） 三島遥香 生誕祭
石田みなみ・磯貝花音・今村美月・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・田中皓子・谷口茉妃菜・福田朱里・藤原あずさ・三島遥香・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

市岡愛弓等緊我吊死佢

架船終於搞搞掂啦

但機會不屬於我

你cap的？

而家唔知有冇mon席睇
不過點都要去一次既

船上劇場特設ページ

市岡愛弓係STU既職責係咪剩係做花瓶？公演又冇份，演唱會又零進步，表演又hea，笑容又冇，成個美斯咁行行企企，佢仲有咩用途？

佢係諗緊我

美斯都仲唔夠？

美斯廢既

上呀！

比我吊？🤔

我拿拿你呀！

真係乜都無得睇

你諗住會有咩睇

點會咁好彩大特賣？

STU營運係連mb着短裙都禁止
唔使妄想有水着啦

淨化吓心靈都好既

Oh no

無腳睇

不過出過校服圖鑑 咪又係短裙

出咩航姐？你都唔駛做既

【情報】（轉貼）48系首個船上劇場終於正式出航！走向海洋夢想的STU48簡介

簡單得黎又介紹到隻船幾好

你都好留意佢

樹......你唔好講得咁大聲得唔得呀？

／
⛴「#STU48号」出航記念⛴
#SHOWROOM 連動企画が決定！
＼

①「STU48号」就役式 一部独占生中継🎥

⏰配信時間⏰
13:00頃〜 STU48ミュージックビデオ
13:30頃〜14:00頃 就役式の模様を一部生中継
※当日の状況により配信時間は前後する可能性がございます。

視聴👇

番工

死mk我吊撚死你呀！

嗚呀！

愛弓都冇工開

今日出果本野

咪又係咁，都冇露

原來雄仔都係肉體控

唔係，係人都知我一向高尚

今日就役式果時

劇場內

新公式照

愛弓幅相個表情好串

呢個團真係大，AKB一姐(真子畢業後)，未來四大超級巨星

雄仔有無抽AKB一姐真子既卷,畢業後就難啲見了

呢排都唔得閒，想去日本行一轉都冇空間

海賊王開波

#metoo

STU48船上劇場がついに出航 度重なる延期経て、涙と笑顔が輝く

AKB48の国内6番目の姉妹グループで瀬戸内7県を拠点に活動するSTU48が16日、広島国際フェリーポートに停泊した船上劇場「STU48号」で公演初日を迎えた。2016年10月にグループ発足と船上劇場計画が発表されて2年半。度重なる延期を経てようやく初日にこぎつけ、キャプテンの岡田奈々（AKB48兼任）は「今日この日からSTU48は念願であった船上劇場『STU48号』の出航という大きな門出を迎え、本当の意味でのスタートラインに立ちます。これからも瀬戸内のみなさまの誇りであれるよう、日本全国、そして世界に愛されるグループとなるためにメンバー一同精進して参ります」と飛躍を誓った。

黒髪に戻して初日に臨んだ“船長”岡田奈々らメンバー

2016年10月、AKB48グループの『じゃんけん大会』で発足が発表されたSTU48は、従来の48グループとは異なり、兵庫・岡山・広島・山口・愛媛・香川・徳島の瀬戸内7県を本拠地した初の広域グループ。劇場支配人兼メンバーとしてHKT48の指原莉乃（17年11月に兼任終了）、キャプテンにAKB48の岡田奈々を迎え、1期生31人と合わせて総勢33人で17年5月から活動を開始した。

船上劇場は当初17年夏に誕生予定と発表されていたが難航を極め、17年10月の時点で「これまで3つの船と複数の劇場仕様計画を立案・推進しては、頓挫、再検討、そして今4度目の正直を信じ計画を進めております」と公表。18年4月にようやく劇場使用船の外観をお披露目し、同年夏の出航を発表したが、『平成30年7月豪雨』の被害を鑑みてオープンを見送り。チャリティー公演や陸上公演を経て、ようやく出航にこぎつけた。

午後2時からの就役式を前に、メンバーを乗せた全長77.8メートル、全幅12.5メートルのSTU48号が「STU48」のフラッグを風にはためかせながら広島国際フェリーポートに入港。この日を待ち焦がれたメンバー28人（中学生メンバーは年齢の関係で欠席）は、大きく手を振りながら目を輝かせた。

就役式では“船長”の愛称で親しまれるキャプテンの岡田が「2年半この船を待ち続けてきました。たくさん延期を重ねていろんな困難はあったりもしたのですけど、メンバーとファンの皆さんの中でたくさんの絆が生まれて自分自身も成長できましたし、（船の完成を）待っている間は本当に楽しかったです。今日はSTU48の新しい歴史の幕開けだと思うので、ここから新しいスタートを切って、全力でみんなで足並みをそろえて頑張っていきたいです」と意気込みを語った。

午後5時からは新公演『GO!GO! little SEABIRDS!!』（構成・演出＝THE CONVOY SHOW主宰・今村ねずみ氏）が幕を開け、初日メンバーに選出された16人が真新しいステージに立った。

汽笛の音が鳴り響き、劇場が波の音に包まれると、ゆっくりと暗転。まるで海の中にいるかのような感覚に陥るなか、『ACT1』は初のオリジナル曲「瀬戸内の声」から始まり、公演表題曲「GO!GO! little SEABIRDS!!」で激しく妖艶なダンスを披露したあとには、AKB48のシングルヒットメドレーに突入した。

AKB48グループの劇場公演は、全体曲（4曲）～自己紹介～ユニット曲（5曲）～全体曲（3曲）～MC～全体曲（1曲）～アンコールといったおおよそのフォーマットがある。しかし、新公演は従来の形式にとらわれないショー形式で展開され、自己紹介も「恋するフォーチュンクッキー」のインストゥルメンタルに乗せて踊るメンバーをバックに行うなどして、途切れることなくシームレスに進行していった。

中盤には瀧野由美子のサックス演奏に続き、THE BOOM「島唄」など他アーティストの海ソングをカバーする『ACT2』へ。「街の灯り」では中村舞がバレエを披露するなど、メンバーがそれぞれの持ち味で魅了した。

瀧野は「まずはみなさん2年半、たくさんお待たせしました。私たちのグループは延期をすることが他のグループさんより多く、不安もありました。新しいことに挑戦することもたくさんたくさん不安がありました。それでもこうして頑張ってこれたのは、いつまでも待ってくださる皆さんがいたからです。こうして無事初日を迎えられたことは本当にうれしいですし、皆さんが来てくださったことに感謝しています。この船で瀬戸内7県を回りますが、皆さんたくさん瀬戸内に、海に、私たちに会いに来てください」と大粒の涙を流しながら笑顔を輝かせた。

STU48号は広島港を皮切りに、瀬戸内7県7港で順次公演を開催。兵庫・神戸港、岡山・宇野港、山口・下関港、徳島・徳島小松島港、香川・高松港、愛媛・今治港（順不同）を回る。

■STU48『GO!GO! little SEABIRDS!!』公演セットリスト
【ACT 1 ～AKB48 Song～】
01. 海の音
02. 瀬戸内の声
03. GO!GO! little SEABIRDS!!
04. フライングゲット
05. ヘビーローテーション
06. 風は吹いている
07. 365日の紙飛行機
08. 恋するフォーチュンクッキー（instrumental ver.）
09. 瀬戸内Blue
【ACT 2 ～海 Song～】
10. 島唄（磯貝・今村・岡田・門脇・藤原・由良）
11. 亜麻色の髪の乙女（石田千・甲斐・瀧野・兵頭・福田・信濃）
12. め組のひと（石田千・磯貝・今村・岡田・甲斐・大谷・門脇・兵頭・福田・藤原・森下・矢野・中村・信濃・由良）
13. 瞳を閉じて（石田千・門脇・瀧野・兵頭）
14. 街の灯り（今村・岡田・中村・由良）
15. 海へ来なさい
16. 風を待つ
MC
【ACT 3 ～STU48 Song～】
17. 出航
18. STU48 瀬戸内ver.
19. ペダルと車輪と来た道と
20 . 制服の重さ
21. KO・BU・SHI Spirit!
22. 瀬戸内の声（instrumental ver.）
23. 夢力
24. 瀬戸内の声（instrumental ver.）
【アンコール】
25. 暗闇
26. 原点
27. 瀬戸内の声（instrumental ver.）

套制服又幾靚

個公演咁暗，你叫我睇乜呀！

歌都叫闇暗啦,唔係叫光明牙

你食屎啦，我要睇清楚Stephy呀！

幾時一齊去睇

你冇去睇隻雞咩？

做乜膠？開工啦你！

唔中

第一次係好難中

Stephy俾我吊死呀！

「STU48 船上劇場 GO!GO! little SEABIRDS!! 公演 」5/11・5/12・5/14・5/15・5/18・5/19・5/29 開催決定 & STU48 Mobile チケット先行受付について
「STU48 船上劇場 GO!GO! little SEABIRDS!!」ですが、5/11・5/12・5/14・5/15・5/18・5/19・5/29 に開催が決定致しました！！

この機会に、ぜひお越しください♪

皆様のご応募をお待ちしております！

●日時

5/11(土)・5/12(日)・5/14(火)・5/15(水)・5/18(土)・5/19(日)・5/29(水)

●会場

5/11(土)・5/12(日)

船上劇場「STU48号」

香川県・高松港 / 玉藻地区-10m岸壁（５万トンバース）

5/14(火)・5/15(水)

船上劇場「STU48号」

広島県・広島港 / 広島国際フェリーポート

5/18(土)・5/19(日)

船上劇場「STU48号」

岡山県・宇野港／第一突堤岸壁

5/29(水)

船上劇場「STU48号」

広島県・広島港 / 広島国際フェリーポート

●公演スケジュール

5/11(土)

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/12(日)

＜昼公演＞12:00 乗船受付開始（身分証確認）/12:30 乗船開始/13:30 開演

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/14(火)

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/15(水)

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/18(土)

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/19(日)

＜昼公演＞12:00 乗船受付開始（身分証確認）/12:30 乗船開始/13:30 開演

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

5/29(水)

＜夜公演＞17:00 乗船受付開始（身分証確認）/17:30 乗船開始/18:30 開演

●出演メンバー

◯5月11日 ～榊美優～生誕祭
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯5月12日 昼公演
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

◯5月12日 夜公演 ～藤原あずさ～生誕祭
石田千穂・磯貝花音・今村美月・大谷満理奈・甲斐心愛・門脇実優菜・榊美優・瀧野由美子・兵頭葵・福田朱里・藤原あずさ・森下舞羽・矢野帆夏・信濃宙花・中村舞・由良朱合

※5/14(火)・5/15(水)・5/18(土)・5/19(日)・5/29(水) 出演メンバーは決定次第お知らせいたします。

※出演メンバーは変更になる場合がございます。予めご了承ください。

腸腸qq

推一推

心愛頭髮長返又幾好睇

夏だね！

阿沖定阿瀧？

沖我要左
瀧你想要就要啦

瀧我要左

咁雄仔咪乜都無

咁即係迫我吊愛弓姐，咁我唯有吊啦

痴線！我三個吊晒！

她只是個孩子

對雄仔黎講孩子都可以吊

她是個俾我吊的孩子

我只吊漂亮的好東西

你教我著救生衣，我教你探索宇宙的奧秘

船上小食？

海軍無海鮮食硬係差啲咁

制服誘惑

賣

有女食(我)

就咁睇石田顏值好似高過岩田小小

如果有個海上廚房好似真係幾正

我做山治！

要消失好耐格噃

係Stephy同愛弓身邊係唔會消失

腸腸女友feel濃啲
兩個都靚啦

好在雄仔唔會理我個舞Q

下？！

我愛你石田千穂

返去吊小瀧啦

咪又係俾我吊

兩個都吊

係咪唔記得轉ac

係 你岩

咁煩做乜

唔轉點扮好多人起到討論

岩 你估呢個po好多人咩

垃圾團

隻船有得抽未？

睇完啦

樓上有人去左睇喇

咁快手

睇下今年有冇機會去睇下

抽
有冇emtg ac

駁唔到

冇

開
STU係需要emtg 先玩得到的

放emtg ac

我吊死佢！

茶茶

走開！

係咪要收到sms既電話？

Yes
收到sms既日本電話卡
千祈唔好用香港卡
我瀨過野

要點搞

我又要吊

話說回想，隻雞舞真係死好命

係
所以我會好好珍惜佢

如果一早係NGT就難搞
唔駛係珍惜，交俾我就ok

又關你事

其實全部都係真子既代替品

依加個個都話要吊
就知搵唔到一個可以代替真子

雄仔最愛既西女人

天意！剩係STU表演期間，哈哈哈哈哈哈！

點解我係香港

新人留名

新人你好
有冇話推邊個？

愛弓ビビ

佢俾我吊死左

新人再次強勢留名

竟然冇人用愛弓個名

有 不過佢用市我用巿

成班蘿莉控

更新左成員資料

STU都蘿莉？你個腦裝屎呀？

Mk 新極限

愛弓係死MK！

珍牙

我完美既奈奈真係越黎越有前輩既風範

但呢個前輩唔大

俾啲時間佢

Ayumiiiiiiiiiiiiiiiiii

做乜？

邊個黎

搞到咁撚大

想講返
請唔好係公開場合轉貼mb既mail (相or文字都唔好)
因為始終都係付費內容

出浴?

愛弓 新果幾張相mk到

佢想拍AV？

走

唔好咁惡，我朋友估下姐

你朋友唔好迫害15歲細路

唔會迫害佢，係人都知道我好好人

件衫咁透既

係
俾你地d咸濕仔睇蝕哂

佢俾我睇架

雞

好大反差

畫面很美好

話說剩係得兩個centre有ig是咪突登？隊長唔計

STU分左5個課外活動UNIT

5個unit 之中係得Charming Trip 所有mb都有個人TG (冇twitter)
而其他4個Unit 就暫時只有隊長係有個人twitter
由美子雖然唔係unit leader
不過佢係STU既C
所以有特例有個人twitter

而其他mb 就用緊共通twitter

原來係咁分

今日終於見到stephy, 係QQ既, 難怪雄仔都要捨真子要美由子啦

原來其他人都有啲有

想g雄仔會唔會教由美子吊死人廣東話點講
然後叫佢講比雄仔聽。
之後一有hkfans揾佢
佢就講吊死你牙

Stephy呀！阿沖呀！愛弓呀！

如果阿沖俾我吊緊，舞Q會唔會衝入黎一齊俾我吊？

我衝入來俾你吊
佢唔使

沖呀沖 ！快沖弓 ！射呀射 ！射她吧！

你幫我捉舞Q入黎，咁就得喇

沖弓土與瀧！

gay po

実優菜好大粒暗瘡

喔？実優菜五點半開到6點
之後就千穗開

法國愛梨沙個底幾好
點解封面照咁醜樣

公式相不嬲都係玩鳩人

佢地都係每日咁上下時間開
如果夜晚冇野做有時就會開下

個個春麗頭

朝朝都睇果D人都痴撚線

可能老野要早起番工呢

一睇完就番工,寫意人生

吊Stephy得二等獎！

原來雄仔都有玩白貓

我都有風邪
你黎治癒我ok?

好掛住石田千穂

新幹線就去到揾佢啦

無活動比我去

最近得閒先玩返

越來越雞

之前係咪傳佢拍過AV？

係

有冇seed？

世上竟有如此美少女

佢好渴望我吊死佢

兩個都又飄牙又粗

手臂粗?

咁都俾你估到

who?!

條死中坑望乜撚野？

我聽日就係吊死由美子

親身見到隻船
真係好正

食咗烏冬同熱狗未？

淨係飲水

班鄉下妹

勁到去一轉幾耐同幾錢左右

果度會唔會好悶？剩係睇劇場？同埋扮如龍？

高松真係鄉村地方
如果由大阪入去 來回要14000左右
要真係好有目的咁去旅行就OK既
劇場唔錯 可能尋晚係生誕祭關係
遲下有時間就係度整理下點樣去呢幾個港口同埋睇劇場有咩要留意

冇直飛咩？

有
不過班次唔密未必就到時間
同埋有時重貴過飛大阪+電車費

咁樣樣

原來好孩子早我一日去左睇船公演
佢講d野都幾中肯既除左"食物部算是良心價"之外

好貴咩

瀨戶內既水都不過係500羊咋麻450羊買張招紙唔過份

由良 sr 件衫真係 好工口

圖呢

愛梨沙真係幾得意喎

腸茶雙馬尾真係好打意

喂你唔好咁廁好唔好？

一日未握手，一日都唔算！！

咁你去握手未

最近NGT咩事？又衰咗？

你過第2個po問啦

送客

沖pon 轉左新髮型 又正左

出面見到有306,但入黎睇仲係得305既

見到你同上面都係306

好得人驚

明明見有307先入黎望下

一D都唔似鄉下妹 好正

宜家48 series 淨番stu48有吸引力

只係一架爛鬼二手船

係入面既人先吸引

如果以船來計佢真係好普通一隻船
普通既甲版 普通既走廊
但係移動劇場呢個就真係幾吸引
暫時都叫做新鮮因為你未去得哂7個港口
如果當係旅行+睇劇場就會好正

我都覺得應該去一次

不過佢又唔會早幾個月公佈，所以知道 都拎唔到假 訂唔到機票

公演不嬲都唔會早公佈架啦
STU算好啦而家都早半個月前就公佈有咩成員同開始俾你抽
其他團公演慣例都係開演前幾日先至會有

我迷失在.* 這場_×°陽菜遊戲

菜B

咁大陸term既

趁而家無聊冇野做整理一下STU披露過既衣裝
可能會有漏同次序錯
主要係跟返官方Twitter d相來整

1. 17年官方

最初披露既官方衣裝
17年官方相、瀬戸内の声MV都係呢套

2. 17年總選

驟眼睇雖然同第一套好似，兩隻長袖係半透明布料
第一次握手(AKB全握)、D3初披、D3第一套官方相都係呢套

3. 17年TIF

比起先前兩套淺藍，呢套有強烈既藍白間
17年既夏裝

4. 運動服1

5. 17年tour

6. 水手服1

7. 思い出せてよかったMV

拍MV既衫，好似除左唱呢首live之外冇乜機會再出過

8. 暗闇1

校服，之後活動間唔中都有出現

9. 暗闇2

MV第2套衫
最初披露係Laguna Music Fes冬

10. 暗闇3

MV冇出現過呢套衫
但係之後既活動/live大部分都係用呢套

11. ペダルと車輪と来た道と

12. 陸上公演

18年陸上公演初披，唔同顏色代表唔同縣
兵庫：藍
岡山：粉紅
廣島：紅
山口：黃
德島：紫
香川：綠
愛媛：橙
奈奈就係黑色

13. 18年官方

18年官方照，18-19年大部分活動都係用呢套
有分有褸同冇褸版本

14. 運動服2

陸上公演用
同第一套唔同既係今次有領
領既顏色一樣代表唔同縣

15. 夢力

CGB41 CM

好耐冇見神ID

16. 18年出張公演

唔知算唔算係暗闇第4套
大約係上年夏天初披

想要你個id多d

轉推是不對的
請你繼續愛陽菜吧

17. 18年TIF

同冬季果套官方一樣
呢套出左之後就差唔多完全取代左17年果套TIF
今年STU會繼續出席TIF
所以好大機會都會有新夏季衫

18. チャリティーコン1

西日本豪雨災害支援慈善con披露

19. チャリティーコン2

Wrist Band 顏色同7縣

好有心機

20. 出航準備中

陸上公演-出航準備中用既新衫
短褲由深藍變為白色

21. 課外活動unit

每一個unit都各有兩套
第二套係白色+細logo所以唔重覆貼了

22. 風を待つ

2單MV，live都係用呢一套
領位入面係紅色，好似係跳起果時有花瓣盛開既意思

佢係弓時我做箭
射呀

23. レコード大賞

12月30拎獎果日初披
呢套衫亦都係19年官方照既衣裝

睇idol衫真係正

暫時update到呢度先
等有5月既圖先再update

3單 31/7
全員選拔

22係平日

關於課外unit曲
來緊會整個全員既學能測驗
平均分數最高果個unit就可以贏到第一果個位 (5碟共通c/w)

又有得吊死Stephy！

考咩先

水著！水著！水著！三點色！

唔好FF啦

咪學能測驗

收嗲啦屌你老母

變態水著

今次玩到type D

其實除左握手会之外
係乜都無發表過

正喎 831 901撞啱乃團live 日頭去試揸下Stephy先

有無人知個別握手会係可以同邊個握手

？？

831直情同日向同場tim

兩隊啲衫咁似,mb會唔會入錯場

係唔係所有member都出現

我同時係兩隊既飯

無問題

不過係佢公布前已訂機票

結果差左幾日，無得參與

上次都有type D
你係咪記錯第2個團
其實都算多發表架啦
全員選拔
好似我個名咁來緊參加其中一個unit既兼任候補
加上今次d c/w歌係unit
已經想像到來緊都會有一連串unit活動
今次首歌會請飯做臨記
6/6-7/6 廣島拍MV

除左奈奈淨係出7/9 同埋休養緊既楓
其他mb都會出席
時間如下

上次唔記得左啦

只係記得第一次玩到type F

我好想吊死Stephy呀！

去握手囉

見而家開始抽3單
咁就順便講解下STU既個握有咩玩

基本上抽選個流程 (申請ac, 抽, 找數, 收貨) 大致上同AKB無乜分別

AKB48本家握手流程教學 by Mary

主要係講解返STU獨有既「感謝枠」係乜東東
同本家握手唔同
STU唔使握手果時先至再抽福利 而係直接有福利
前提係要解鎖「感謝枠」
(今次3單仲多左個『完売御礼!プレミアム抽選会』，遲d再講)

以上圖為例
佢一日內有6部 其中2部highlight左
果兩部就係要解鎖既「感謝枠」
果兩部只要你有劵就一定會有福利唔需要抽
可以まとめ

【特別サイン会】=簽名
同本家一樣，你可以拎定一張紙寫低你自己nicklname再俾佢簽

【スペシャル2ショット写真会】=2S
Staff 負責拎電話幫你影

跟住就講解下點樣解鎖

STU既抽選分左A, B, C 3個期
A期係只有齋握手可以抽 (者係白色果4部)
如果指定mb 1日內有500張以上
咁果個mb就會解鎖 (不限部數 不限有幾多人抽 只要果個mb同一日內有人夾埋抽左超過500張就得)
(唔同日子係獨立分開計 要咁多日都有感謝就要咁多日都各有500張以上)
解鎖係直接解哂2部 (4部變6部)
解左鎖既果2個「感謝枠」就可以係B期內開始抽

如果A期果時解唔到鎖
就要等埋B期果時抽既握手達到500以上先可以解
呢個就要等C期果時先可以抽感謝
如果A+B都唔夠500 咁就冇得再解
果個mb果一日就直接得返4部可以握

要注意
1. 每一個期都有再細分細期
同本家一樣 第一次只可以抽少量 跟住第二次第三次就可以抽多d

2. 同其他團抽法一樣
每一個期抽只會有效一次
再抽就會即落

3. 每一個大期都要找一次數
呢一樣好重要
即係話A期完左之後B期開始之前
就要俾錢找哂你抽過既劵
走數就會當落哂
會直接影響解鎖個達成數目
試過有case係原本解到鎖都變返解唔到鎖要等C期
所以為個mb好 一定要係指定時間內找數

4. 感謝枠果兩部同其他部數係獨立分開咁抽
你B期內握手抽幾多係唔會影響到感謝枠可以抽幾多
同(3)
B期完左就要找哂感謝枠既數如果唔係就會落哂
等C期慢慢再抽啦

至於成日講既再販
就係C期都完左之後既事
同以往其他團一樣 再販係要貨到付款
但因為之前因為A期B期C期要抽既都抽左要找既都找左
所以再販可以抽既野得返唔多 中既機率都唔會高

至於今次加開既『完売御礼!プレミアム抽選会』
以我理解係如果有mb有一部爆左
果一部就可以抽mb簽名チェキ 3個名額
等遲d再有詳細資料再補充

我吊死Stephy呀！

即係想玩握手會
宜家就要係官方網到訂一隻未知內容既CD?

秋元康真係識做生意

新飯

你當預購就得

又少左一個可愛member

係一個一直無理會握手會既舊飯

不嬲都有人話48係日本樂壇毒瘤來架啦
不過而家46同埋其他團都係咁樣運作

咁其實STU既歌又唔差既
如果想聽佢地d歌/ 睇佢地表演可以去多d劇場或者全握
或者佢地有份去既live/ fes

點解話係毒瘤?

無秋元康搞呢D野, 邊到有咁多人買碟

原來係退出娛樂圈

會唔會有人包左佢?

日本好多idol歌手都係咁玩嫁啦
係唔同鋪頭預訂唔同type送唔同野

sorry

點解要講sorry?

禮多人不怪

抽劇場盤問題：

話入場要對ID 但佢個位又唔夠我打晒我全個英文名，點搞？

護照上無中文名，唔打得漢字

呢個問題咁熟既

咁可以點

Show埋我張香港身分證畀佢睇？

之前好似有人問過但唔記得左答案了

點解奈奈可以咁完美

身分證試過係可以 個人意見 飯48唔握手真係飯幾耐都冇用 有時間去握下手真係好過隔住mon同買生寫同goods

啲巨巨又串我呢啲營幕飯

你收啦
你來緊又係係咁飛天

多謝大佬解圍 明明世界仔飛得仲多過我...我一年先飛得個一次

呢個笑話你講出黎自己有無笑

宜家係咪得返STU48係清泉？

48 series係唯一清泉

始終stu48既真正目的係推廣旅遊

所以好小心處理形象

我係清泉專家！

清泉咪又係做出黎

所以我都係分得清架,

Stephy唔係做出黎，係我既清泉！

雄仔去幫襯真子間舖未

未，我要處理好自己既事先

身後事？

拿！

Stephy=你個網名？

咁姐係咩事

有人話瀧野由美子似Stephy鄧麗欣
但我就覺得一D都唔似

我都覺得唔似

就好似每年港姐都有翻版XX咁,容易啲有印象麻

新排位？

大件事，如果完成到就正囉！

3單
應該係咁了

繼續po下衫

24. 出航

第2套水手服型既歌衫
值得留意既係每一個mb件衫都有唔同配搭
(長袖既顏色、條紋、領既樣式、蝴蝶結既顏色、etc..)

25. 瀬戸恋

本身係online shop賣既商品
2周年著過一次

26. 就役式

STU号每到一個新既港口時都會有個就役式
係海上自衛隊制服演變而來

姐係一共會做7次?

係
由初日到而家已經去過4個縣/港口
第一次係全員
第二次至第四次都係來緊果日會出公演既mb (16人) 出席

27. Go Go Little Seabirds 公演 ACT.1

上圖被形容為STU最性感既服裝
下圖為後半part果時著既

28. Go Go Little Seabirds 公演 ACT.2

ACT.2 為舊歌環節

29. Go Go Little Seabirds 公演 ACT.3

ACT.3 為STU既歌
紅白藍既one piece 裙應該係代表国際信号旗 uw2

石田千穂好愛你

30. 19年官方

一年一套
今年呢套係5月初廣島live時初披
用料係岡山特產既牛仔布(所以特別熱)
有夏季版本
遲下再post

你入錯區啦
去講故台啦

原本想去創意台

聽日有沒緣見到大家

中左招lu

係度亂抽, 結果全部中晒, 有無得揀部份唔要

無 一張單一定要找晒

即係要忍痛放棄
否則破產

再抽過啦 基本上真係任抽的

你抽左幾多

抽個陣要睇埋部數,如果唔係有卷握唔切就唔好啦

抽儘十件

點解唔問下我地意見先

咁等part B.... 可以影相

唔知會唔會唔畀我

我都驚自己抽唔到

其實如果有好多張同一時間同一個人既卷, 係唔係可以一直握好耐時間?

係,但3張以上同dd卷都要等30分鐘先入得

如果握到自己偶像隻手仔一分鐘, 等30分鐘都無所謂啦

其實偶像心入面會唔會諗, 呢個死痴漢 唔係為左錢, 一早打Q死你

咩叫做dd卷?

姐係會場入面個名有打星既mb, 通常賣唔夠個啲就會有星星,可以將當日握唔切或突然唔想握既mb卷射落去

開始出先着特典啦

有啤牌

唔知用邊個做king

有冇人想訂
係我就聽日順手訂埋

宜家個個都係度屌柒婆老母, 唔記得左呢樣野tim

呢度

想g咩黎

咪啤牌囉

I mean先着特典

發夢推po

唱國歌

岩田 陽菜（STU48） 現正廣播中！！

好大陣人妻味

愛弓贏！

禾陽菜喺我心入面贏咗

又開

有無人知隻新碟幾時confirm 有咩歌

イ申TV 搞左個企劃
就係5個UNIT 進行一次學力測驗 (估計同上年48G個test差唔多)
最高分果組就會贏得M2果首歌
5type 共通+有MV
其他4組就會分係type ABCD 既M3度
因為果一集仲未出街 (今晚係玩櫈仔比賽後篇，最快都要下星期做)
所以而家係未公佈哂有咩歌既

唔好post 咁邪惡既野好唔好

好難忍呀

你個人邪惡,睇咩都係邪惡

下個星期
學力Test

希望快D知結果啦

如果唔知 點訂碟。

日本有無地方放無握手券既劇場盤CD? 無理由放幾隻碟係屋企

如果係淨係要碟唔要劵
我掉幾隻俾你都得

定你意思係派出去送俾人

梗係唔係啦

劇場盤好似無包DVD 唔要

啤乜撚呀！

叫親Stephy都係靚！

個個都抽一百幾十張握手
劇場盤送都冇人要
分類回收啦

咁慘

咁去親活動既個個都抽咁多隻,派都係俾啲唔去活動但又有對個團有少少興趣觀望緊既人姐

想使錢了

沖弓你地所有錢

繼續沖弓！

STU48 由良朱合 卒業のご報告
STU48の由良朱合が、本日開催の「STU48 課外活動公演2019」＜夜公演＞におきまして、卒業を発表致しました。
最終稼働日は、8月11日(日)となります。
・最終活動日 →2019年8月11日（日）
・ファンレター受付 → 2019年8月12日（月）到着分まで
・STU48 Mailメール→2019年8月11日（日）まで
・STU48 Mobileコンテンツ（ブログ・待ち受け画像の配信等）→2019年8月11日（日）まで
・SHOWROOM等のSNS投稿・配信→2019年8月11日（日）まで
※STU48 Mailの新規登録・体験メールの停止日時等につきましては後日お知らせいたします。
最終活動日まで、由良朱合への応援の程、よろしくお願いします。

下。。。

又少左一個

睇黎STU48都唔能夠持續落去.....

秋元康搞乜架

愛弓

今年到底可唔可以有啲好少少既消息

未開船先自沉

跳晒船

食屎啦！邊個搞走愛弓，同我出黎！

你囉比你燈撚4

冇呀！唔係我！係人都知我眼光好！

你唔係鐘意stephy咩

做咩事搞mk妹愛弓

愛弓係我既. 其實stephy都係我既

9月抽左2s都無機會見了

吓？

唉......我與我的愛弓俾奸人所害了

咩事呀又有人走

可似無講點處理

好在唔記得畀錢

九月都係去搵女僕啦

應該要搵人出黎祭旗

短時間有咁多人退團係好罕見 一定有內情

但有咩事要祭旗

因為太多人退團 有D唔尋常

我想吊死愛弓呀！你班衰人阻住晒！

愛弓反口未呀？

我愛弓呀！

呢個mk妹梗係畀我先啦，幾時到你呀

睇返d開心野啦
頭先公佈左3單封面同mv

初回

通常

劇場

MV

MV拍得唔錯

Buy buy

輪到我呀！

我想吊呀！

睇截圖個畫面好似光得滯咁

因為要影到班囡囡白淨
佢地本身唔係咁白淨

依家影到我完美既奈奈好似升仙咁爆哂耶穌光咁

有無人覺得入正歌第一個音好似大聲左怪怪地咁,之後有一兩節係咪唱個幾個原聲既原因好似沙沙地咁

愛弓可唔可以反口
想睇全盛stu打天下牙

愛弓呀！

我想吊愛弓呀！

雄仔放低愛弓番去搵真子啦

我的愛弓呀！！！！！！！

仆街岡田奈勾點解唔留愛弓？你講！

點牙,瀨戶內海王子

我的愛弓！

仲未哭喪完

未呀！我的愛弓！

之後會有更正既女

但愛弓得一個

指甲油真係唔識欣賞
不過奈奈幫我油

非池中物

非池中物 非池中物

雄仔幾時會改名做市岡愛仔

又有新MV出啦

幾時會出晒新碟既內容呢

讀書真係好緊要

舞Q呀！我一定吊死你！

隻 MV 拍得唔錯

係光左啲

幾鐘意佢航拍隻船
不過我覺得隻船個名改得好 hea

而家5ch同百度傳緊NBB係TBS音樂之日向全體AKB48說教
仲搞喊左瀧野
雙方既手機博都有D蛛絲馬跡

呢個真,stu48號個名真係hea到

佢已經非船中物啦

唔係你想叫咩名姐？瀧野由美號？定反送中號？

原來係堅既

會唔會頂唔順又走架

一個都不能少

村山彩希做過乜黎？無端端多人關注？

關你撚事咩

幾乎以為係精神分裂

彩hey唔係不嬲都多人鐘意既咩?

上年SR投票投出來架
只可以話追隨民主精神，硬食呢個名
不過STU48号個号字羅馬音係GO
當佢係STU48 GO都唔錯既

最主要係音樂の日果晚フライングゲット做C
咪製造到話題

得閒請啲平時唔c既去做下節目仲正

愛弓係咪玩厭咗idol呢份工

姐係落奈勾面姐

十幾歲仲做趕得切做返普通人 唔係個個都捱得住

奈奈咁尊重珠

係既
希望仲有機會見

收聲!

一向都冇乜人睇

愛弓on9

難言之隱

禾奶爆由美子

點解可以咁可愛

因為P圖

樓上係咪好少睇showroom或者握手？

我覺得真人可愛d

佢唔駛p
showroom q到爆

佢好on9

on9得可愛

咩2c

我大爆射陽菜

心愛仔髮型好睇

UFO

已經好少中二病發

not anymore

佢成個樣都已經係中二

件戰衣幾正 露肉得黎不失優雅

第1希望 落選
神戸港 / 中突堤Cバース STU48劇場 ※市岡愛弓卒業公演
2019/08/06 (火) 17:30 / 18:30
電子チケット 申込日時：2019/07/16 22:17

命中注定同老弓有緣無份

仲有第2次抽
再抽啦

我3單抽左愛弓諗住見下點知已經無機會

係唔係退錢畀你？

人數剩低多少
愈數 愈有上升
數字怎預料

抗爭要衝!
STU48第三單要衝過千萬!

講得好好

雄仔加油

有過千萬
估計stu權力大過trump

我叫你玉蝴蝶
為何飛不飛一樣美

就大過!

好似AV樣

專同我拍

我讓俾你做導演，我做男主角

粗重野等我做

土路呀！我未屌死你呀！

咁快收到貨 你住日本呀

Twitter見到咋,啲碟仲飛緊番黎

你燈死左幾多個

我一向推邊個中邊個

唉

覺得stu沒未來？

咁你唔好再推

咁玩法
未出album都經已收咗皮

走左幾多個

搞錯呀！推都唔俾推，你班扑街冇人性！

因為你係燈神

沖舞升格，證明我唔係燈，我係天才！

收啦你

撐沖舞都唔得？

唔得
你唔好搞散STU48

多謝合作
Thank you for your cooperation
ご協力をお願いします。

得閒就推下刷下數

要刷都刷日本官方啦

無錯 無理由刷非官方

等我report佢侵權先

兩個一齊刷囉

不分化

弓弓仲會退出演藝圈
可唔可以俾我係日本街頭偶然咁見到你
離遠一眼就好

估唔到握都未有機會就畢了

我即刻移民去福岡吊死佢

我忍唔住喇，我想吊中村舞同岩田陽菜

我屌你老母咩

等2期生啦

我屌你老母呀

又30萬

絕唱

佢個閪樣好似好撚想走咁

終於甩難
唔駛再同肥臭油握手
當然開心

我要吊死佢啦

佢個直行好邪，土路下面係邊個？

which is which 把淫聲邊個黎

不過佢只不過係死mk妹一名

我係三十萬之一

其實入面有幾多係overseas sales

死mk妹都係idol呀.......

我估你講緊由良

點解得1
正路唔去握手都買齊5個版本啦

因為無錢

仲要分配去坂道系列

Stephy好靚好吊able！

唉……我要吊死佢呀！

我一早食定補品 滿足你飢渴需求 再攪！

雄仔痴左線

閘住！反彈！

兩個吊晒！

吊撚死心愛

跟隊

樓上成班落地獄未？

個男人邊個黎?

導演掛

復活了

牙楓

見 29 號場公演有二次先行
廢盡九牛二虎之力開完 Mobile 搞完 EMTG
到抽果陣佢唔受我張卡

啲人話ae得？

冇 AE
聽日搵人求救
BTW 到時如果 Delay 又未必趕到
又無 ここあ
仲心大心細緊

睇STU一定要必備日本電話卡同日本信用卡
來緊SKE都係咁

咁大鑊

佢唔係認證左 EMTG 就得？

拎飛前認多次

まだ 逢えるよ あゆみ forever！

我真的吊死佢架！

去左雅加達比印尼仔吊

你收皮啦！

我都照吊！

影完隻船迎面有兩位巴打 Check Apps 話坐 M 列
會唔會係呢度既人黎

呢度平時都冇乜人你有冇去睇

我最後無抽 去影影隻船算

冇課中新LR，好興奮！

又來課金活動

由美子真係好仙

但係ching貼軒拿

同世界仔一樣有臉盲

圖文不符好出奇?

芽菜

瀧野由美子日日都俾我吊死咗！

吊完瀧野由美子，抽兩野中埋隻LR悟飯！無課的暑假有著不錯的回憶！

唔知唔想知

咁點算好？

我吊完由美子再同你講

到底雄仔玩緊幾多隻手機驚

龍珠DK，龍珠L，白貓，龍絆，pad，彈珠，機戰，pokemon，時空貓，世嘉創造球會，火紋，但多數都係hea玩

仲有幽遊

廿四小時夠唔夠你駛牙

唔夠，又要做野，又要俾女溝咗，又要打機，又要學野，好忙

咁點算

又要俾女溝咗
唔想同你講野

咁我由四歲開始至今都真係俾女溝多，搞到我唔識溝女，咁都叫少咗樣技能

難為我仲要死溝爛溝由美子先溝到

唔係
由美子係我既

玩住先啦

光復香港

今日坐第2行好正
希望下星期都抽到好位

勁到,公演巨

點跟 又飛 又靚位

公演巨玩撚晒

玩PES2020抽到雲迪克

中村舞世界第一

第二啦

小栗有以好好吊！

收皮啦

咩姐，吊吓唔得咩？

佢反有以架
所以佢係叫人收皮

唔通佢係矢作萌夏飯？

尋晚去完德島船公演
如果想7縣全制霸或者屎忽痕冇野做就可以去一次既
再去就唔好啦

呀呀呀呀！yumiri！又唔露野，又唔淫d......
呀呀呀呀！yumiri！點解可以咁靚女 害人駛咁多錢

Stephy

做乜鳩
貼本家mb就返本家po啦

有人生日啦！
我吊死佢！

我一定吊死佢！

いつも応援してくださっているファンの皆様へ、私からお話があります。
今年に入ってからSTU48という活動の中で
いろいろなきっかけがあり自分自身のことや
自分の進む道についてよく考えるようになりました。
不安になったり、自分を見失ってしまうことも時々ありました。
そんな日々を繰り返していく中でメンバーやスタッフさんと相談し、
勝手なことで申し訳ないですが
少し人前に立つことから距離を置きいろいろなことを整理して
自分のことをよく考える時間をいただきたいと思います。
決してマイナスな気持ちではなく、これからをより私らしく進むために時間をいただきたいです。
急なことで本当にごめんなさい。
私のことを支えてくださるファンの皆さんやスタッフの皆さんに元気いっぱいの姿を見せられるように頑張っていきたいと思います。
STU48 磯貝花音

花音呀

又比D死燈閪搞死我花音B

應該唔關我事

第一個免費十連已經搞掂咗！

愛。很美

佢宜家罷工

仲有機會救

牙楓回來後好似多咗女人味

之前覺得佢好似男人

居然

STU48 將會出 二周年紀念演唱會既DVD 各位點睇

唔係唔買牙麻

一生最愛stephy留名

係正左

島崎遙香拍寫真呀！我頂唔順喇！我要吊呀！

2期audition 今日開始
一開始就開哂真名
即係未入來就俾人起哂底先

下面條link就係佢地自己介紹

twitter 介紹

showroom 13/10 - 25/10

百佳

我係雪糕

含撚嘴

你走開

電車膠

好似幾正

NGT一人團

吊死佢

MY WIFE

佢俾我吊死咗

雄仔

我吊死佢

我的萌夏呀！

關呀！推咗兩個月

原來又係你燈死左

唔係，A～，嗱嗱嗱嗱！唔關我事，我只係佢fans，冇推過佢

二期無人講？

可能仲J緊班2期

我嗰45號呀

俾你燈死左？

唉今日好明顯有幾個係不正投票而入圍
有d睇SR覺得唔錯既就入唔到

例如呢

點都要貼下圖既

STU48 2期生入選 20名
第1位 5005票 108番 小島愛子
第2位 4989票 49番 近藤ありす
第3位:4135票 39番 工藤理子
第4位 3758票 44番 宗雪里香
第5位 3160票 34番 高雄さやか
第6位 3140票 63番 池田裕楽
第7位 3096票 18番 吉崎凜子
第8位 3023票 25番 今泉美莉愛
第9位 2839票 81番 清水紗良
第10位 2804票 98番 尾崎世里花(曾為D1候選生)
第11位 2376票 21番 立仙百佳
第12位 2302票 76番 田村菜月
第13位 2210票 24番 吉田彩良
第14位 2171票 40番 原田清花
第15位 2100票 68番 南有梨菜
第16位 2038票 37番 鈴木彩夏
第17位 2010票 3番 迫姬華
第18位 1999票 88番 川又あん奈
第19位 1928票 52番 前村姬亜
第20位 1899票 22番 田中美帆
特別入選 5名
第1位 299票 23番 田口玲佳
第2位 292票 102番 内海里音
第3位 190票 7番 中廣弥生
第4位 182票 89番 川又優菜
第5位 143票 38番 渡辺菜月

ももちゃん
sr都幾正

原來以前有個叫小島真子幾靚女

真！
仙女咁!

唉……

友誼永固

萬性節

土路生優里呀！

mb twitter：

岡田 奈々

瀧野 由美子

-----------------------------------------------------------
各unit leader
福田 朱里

今村 美月

藤原 あずさ

薮下 楓

矢野 帆夏

石田 千穂

-----------------------------------------------------------
新開twitter
磯貝 花音

岩田 陽菜

大谷 満理奈

沖 侑果

甲斐 心愛

門脇 実優菜

榊 美優

信濃 宙花

兵頭 葵

好cute
忍唔住啦

演唱會結束後，所有參加者將可一起和團員全員在露天甲板上拍攝大合照，為您的美好之夜留下最好的回憶紀念！

全部人頭都係變成一點，完全認唔到

嘩！好想咸呀！

陽茶醬真係好可愛

抽握手啦

HMV又出STU48 月曆啦
但無sample睇

訂訂訂

今日佢地拍新單MV
據聞有埋2期生係度

4單冇人理

因為唔夠靚

未認真聽歌同睇,但空耳聽覺得唔錯喎

唔錯

不過一隻碟得兩隻歌，縮咗水

始終最好聽都係瀬戸内の声同埋出航

係咪我錯覺 Yumirin 好似崩左D

出航真係無得書

角度問題姐打緊係人都臉容扭曲格啦

手遅れcaution

???

其實有冇人睇2期

？？？

坊間好似好多睇開1期既人轉左睇2期

雖然二期好似都幾多靚女
但未了解過

お知らせ 2020.01.18up!
STU48 新キャプテン・副キャプテン就任のお知らせ
先ほどTOKYO DOME CITY HALLにて行われました「STU48コンサート〜東京には染まらないで帰ります。〜」内で岡田奈々から新たなキャプテンとして今村美月を、副キャプテンに福田朱里を指名して就任することを発表致しました。

また、岡田奈々につきましては引き続き、STU48を兼任致します。

引き続き、新体制によるSTU48の応援宜しくお願い致します。

福田b 好波

美月

點解唔係最靚既瀧野由美子

佢唔岩做隊長

抽4單

點解？

咁靚同隊長能力通常都無乜直接關係

磯貝花音

你就唔岩做隊長！

我個名お誕生日おめでとう

推返上去就算
驚推爆post冇人開新

正常就邊個爆po邊個開新既
話說個po都差唔多成年

stu香港fans有冇多過50個

福田 推 留名

你話本家單握手會
搭單握埋STU mb咁計埋可能有既
真係主推STU既應該冇咁多啦

第一次去睇
坐到最尾角落頭

個新公演正唔正
有啲啲羡慕巴打

都唔錯
但貴 同劇場updup
位置偏遠

廣島果個已經算係最好去果個

有冇人有睇/推2期?

隊長要開SR幫自己攪生誕祭...

岩布仙尼

要大大力教訓下個衰妹唔戴得呢啲口罩

唔方便聚會姐

你做乜搞我老婆？

呢排佢漲得唔係波好緊要喎

我養肥晒

SR又攪課金比賽了，不過戰情好似唔太激烈，又有好多大粒冇玩

係咪贏左都唔一定有獎個個sr比賽係我都唔玩啦

有呀，頭4+1可以上雜誌封面同內頁

贏左都仲要最後審查

好似我個名咁唔玩先好

好頂癮

正副船長最後鬥得好激烈，不時輪流帶出30萬分，結果真係要睇聽日先知了

排7event?

一直都覺得呢隻雙馬尾得2次元先carry到

以前既麻友

SR爭雜誌封面嗰個

結果出爐! 副船長應該係最後5分鐘連爆160萬分反超咗船長而鸁，btw之後仲要同其他地元團第一名爭資格上封面

STU48 5th Single 5/27發售!!

4單都未握出5單

4單數都未找就5單仲要第一場數都未找喎

[速報] 瀧野由美子 宣佈事務所由 株式會社STU 移籍至 Mama & Son (AKB集團成員: 向井地美音, 小嶋陽菜, 高橋南, 峯岸南, 渡邊麻友)

禾老婆居然係响狗。

吊！我唔要尾木呀！

川又 あん奈2期生幾靚

個人活潑鳩鳩地咁幾可愛

有芭蕾舞底
歌都唔差
算係比較有實力既

STU點解要俾一個樣衰既出黎鬥？下面求其一個都吊打佢

椎名日文字

驗眼啦

心愛今鋪係咪要陪椎名奈勾拍AV先掂？

嗚呀！

樣又靚 腳又靚

睇到射咗

咁就已經兩年

俾番總選我

講起總選就想喊

其實珠係想迫佢去泡度衝向新高度,你見佢搶埋由佳咪就知其實佢睇得好通透,只係走得太前

最後希望宣佈畢業就有總選架喇

咩game黎？大陸game？

最憎蝗蟲

好想吊瀧野由美子呀！吊死佢呀！

Push

咁就過左一年

5單幾時出..

冇咗成人台？

睇陽菜眨眼真係好攰好似要眨成秒咁

前日ig story又露條線

咁細個就咁釣

圖呢？